---
title: 50 procent använder Open Source
date: 2011-02-17
subtitle: Studie från Gartner
tags: [artiklar]
---

### 50% använder Open Source
I en studie från Gartner visar det sig att mer än 50% av de tillfrågade organisationerna har en Öppen Källkodsstrategi som en del av deras IT -strategi.
1/3 hänvisade till fördelar med flexibilitet, ökad innovation, kortare utvecklingstider och snabbare upphandlingsprocesser, som en orsak till att använda Öppen Källkod.

Källa: Executive Report 17/2 2011 (IDG)
